{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "프로비스타 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前に行われます。 当ホテルのチェックインは15時から22時まで行われ、もしチェックイン時間が22時以降に遅れる場合、事前にホテルに連絡してお知らせください。 駐車は無料で提供され、各部屋につき1台の車両については無料で駐車できます。 ただし、追加車両は駐車料金が発生しますので、ご注意ください。 大型車は駐車が不可能で、中型外車(ベンツ、ボルボなど)、乗合車、貨物車は機械式駐車に制限されます。 付帯施設としては1階に位置するラウンジコーヒーショップとチョンジョ食堂、2~8階に位置するモカリ韓方病院、地下2階のウェーブフィットネスがあります。 ペットは同伴できないホテルであり、客室は2名基準です。 1人追加する場合、33,000ウォンの追加費用が発生するため、ご注意ください。 寝具は敷布団と掛け布団がセットされており、ホテル宿泊前日までのみホテルに電話して追加要請することができます。 当日の追加要請はできません。 洗濯機をご利用の場合は、予約確定と同時にホテルにお電話していただく必要があります。 その客室は収容可能な洗濯機の本数が限られているため、ホテルの状況によって反映できない場合があります。 2名基準で歯磨き粉と歯ブラシが提供され、全客室禁煙です。 無料Wi-FIが提供され、すべての追加費用は現地で決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前に行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックインが遅れる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もしチェックイン時間が22時以降に遅れる場合、事前にホテルに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で提供され、各部屋につき1台の車両については無料で駐車できます。ただし、追加車両は駐車料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "大きな車は駐車できますか？",
            "answer": "大型車は駐車が不可能で、中型外車(ベンツ、ボルボなど)、乗合車、貨物車は機械式駐車に制限されます。"
        },
        {
            "question": "どんな施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては1階に位置するラウンジコーヒーショップとチョンジョ食堂、2~8階に位置するモカリ韓方病院、地下2階のウェーブフィットネスがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットは同伴できないホテルであり、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "1人追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "1人追加する場合、33,000ウォンの追加費用が発生します。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "寝具は何が提供されますか？",
            "answer": "寝具としては敷布団と掛け布団がセットされており、ホテル宿泊前日までにホテルに電話して追加要請することができます。当日の追加要請はできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "洗濯機を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "洗濯機をご利用の場合は、予約確定と同時にホテルにお電話していただく必要があります。ただし、洗濯機の利用は収容可能な本数が限られているため、ホテルの状況によって反映できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "客室には2名基準で歯磨き粉と歯ブラシが提供され、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどこで支払いますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現地で決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 576
    }
}